蘋果幫手整理時間線, 唔好再屌勇武

香港蘋果日報
32 mins ·
有網民發起今日在中環遮打花園舉行「香港人權與民主祈禱會」，並於下午2時半遊行往美國駐港總領事館遞交「香港人權與民主宣言」聯署信。

遊行集會一直和平有序，直至下午四時，防暴警突然在中環站，制服至少3名市民，事件瞬間升溫，最終演變成大型的警民衝突……

冇勇武幫手頂住, 拖時間
班狗一早沖哂入黎, 上地面拉和理非
多謝勇武, 勿中分化

話左一定有人會射laser

block 撚曬屌勇武班五毛黑警

無計啦中共見到一片美國旗海 香港人見到仲要啪晒手掌

多謝勇武

推

我愛勇武 不分化

有無英文版

五毛見到咁多美國旗係咪好嬲我地不分割你地返大灣區啦

好彩仲有香港蘋果。。。
如果係全紅報 內容我估倒轉哂

不過蘋果唔係捱到好多年
年年 賠緊錢
過多二年 無廣告 唔夠人訂就玩完
希望香港人多多支持啦

共狗今日見到咁撚多美國旗，唱撚曬美國國歌，仲唔嬲撚到仆街

推
不分化不割蓆

推
不分化
感謝各位勇武手足

整理推

講真, LASER 真係有一班智將玩到傻左
得鳩閑無野做又射兩下咁

一定係見到個美國旗海嬲到癲撚左，前線手足無做錯到，我愛手足

要推!

蘋果無講破壞售票機炸

玩鐳射筆嗰班mk有無諗過會搞到咁多人要大逃亡

永遠支持勇武！！！你地自問，冇勇武，有冇今日？

勇武一輸，以後香港人就睇差佬面色做人

佢老屈都得，自己射自己都得
得左

一早喺美利酒店已經玩到舉黑旗
然後越嚟越多人叫囂
好彩有班手足大叫「繼續行 去美領」先無放tg

黑警打爆細佬頭你唔屌
割義士爆黨鐵閘機?

唔係鐳射筆,係售票機被破壞,生果直播5:53:00左右影到

講直相都唔得, 你同黑警有咩分別

講真, 我係希望大家唔好用雷射筆射佢地.

佢地0傷. 我地就有人被告襲警.
雖然仍未有相關案件開審未知告唔告得入.
但比佢地拉比佢地咬都唔抵.

多謝勇武
係政府黑警的錯

Push

Laser真係冇撚用 除非你係藍光好高火數 唔係既話佢地呢家都痴哂反光貼 你照佢又有位比佢入 但又對佢冇乜作用

蘋果好波

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

不如唔好射 低傷又成日俾人用作借口

唔知頭唔知路就屌勇武
班撚友唔係鬼 就一撚定係無出去

o

『第一身角度前線直擊』－ 無武勇，和理非今日都仆街！！！不！！割！！席！！

我重申，係勇武救左和理非！！！不割席

一開始唔係話撚左唔搞美領咋咩?
係中環站入面咋喎???

無論點都唔割席 就算放火都無野
但用個腦諗都知無可能能放火先閂站啦
以香港人既習慣 4點幾都實有人出緊黎
但4點就閂站，如果因放火先閂站
咁要3點幾就開始放
邊有可能呀

我愛勇武

push

射laser呢樣野已經係一個弱智行為 比位狗入
企後面射個啲又累前排手足

扑站係黑警亂捉人之後 , 鐳射筆只係黑警自己講 , 隨時係老屈

唔重要，總之永遠槍口對外

叫左唔好帶

屌差佬又話俾位入 , 企定又話俾位入 , 好似你咁抗爭就收得皮

善用起底功能

你知唔知有起底功能㗎一毛

多謝勇武手足

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

都係嗰句
核爆都唔割

其實我唔見有post係屌勇武
正常都唔會屌，大佬，過左呢三個月，仲係以前咩

多謝武仔

係現場行過完全明白

到而家仲屌勇武既人真係五毛垃圾黎

唔了解發生咩事就屌首先已經同藍屍冇分別

果個地方如果冇狗搞鳩人 勇武點會衝？

姐係話由14年到而家 5年喇 你都係唔明呢5年點解勇武被逼要衝

再者 不割蓆之前講到咁撚好聽 點解出幾下火魔法就又屌

成班5毛係咁帶風 洗乜理 真係支持既人點會成日開口埋口就割呀

起你老母,今日突登睇成日直播,以為今日全日和理非支持美國,點知都係俾傻武派破壞

推, 我在現場, 可以證明勇武手足係為左幫我地撒退先set rb
在其他post都有講過詳情

有去根本唔會屌勇武 係班狗突然set 1645完

你唔係屌黑警濫捕反而係屌手足？

Pish

我愛勇武
你地唔好同我割蓆

蘋果都唔撚割 你睇下連登似咩

推。

今日咁成功
黑警緊係要搞事啦 預撚左

多謝勇武 切勿分化

多謝勇武 黑警死全家

想屌laser撚. 都唔明有咩好玩, 累前面俾人拉

係邊個做你都唔知啦

721
811
831

實有人撩啦

Push push push

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第49日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第8日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物
908
1.再有休班/卧底警員參與遊行,途中作出破壞
2.警方於不同地鐵站派遣大量警力不停截停市民及濫捕
3.在人群中投擲催淚彈,極度危險及罔顧市民安息

蘋果仲可信咩？

勿中分化

巴打你完全講撚哂我想講嘅嘢
射laser既然無用
班狗都發癲但係條友竟然屌手足
好波

越有人吊前線、想分化，就越令人肯定係乜料

push and sorry

推 不分化不割蓆 多謝勇武

如果向警察講粗口佢又拉人
係咪又話講粗口係智將 ?

根本係差佬借題發揮想動武
同係咪laser無關
當真係無人玩laser 到時就捉講粗口 之後講粗口都無
就捉企係亂過馬路嘅人
你認為市民要退到邊度 先至無可挑剔 再唔係智將?

唔割
了解對家思維
佢地呢家唔係執法 係鎮壓

Push!!!!

多謝大家

推！感謝勇武

不分化

佢呢家係用laser做借口
當真係一個laser都無 就自然揾到其他
要做到無野好挑剔 真係只有唔出街 唔被佢見到至得

有去到既人一定知到全程一條laser都冇 個個話唔玩真係唔玩

推！分化撚同我睇清楚呀

一直都信手足

呢個真, 其實呢個態度真係應該正視

多謝勇武！

有冇人譯英文放tweet?

佢地只係求其揾個借口拉人
同laser無關
上次有個話佢地跌咗良心
都被撳低
咁係咪又話佢 "都唔明有咩好鬧"

多謝勇武❤️

多謝勇武，仲有，特別鳴謝：黑警

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

勇武巴打愛你

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

yes, 咁你估講野定laser 回響大啲
佢地已經軍政府狀態

你玩laser還玩laser 咪撚成日射人屋企啦屌

多謝前線手足

好撚多人都唔聽人講 一講小小唔岩聽既就被人話分化撚

屌

推
有twitter 推英文版

咪撚屌勇武 今日有去就知popo搞事

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

多謝衝衝子
其實現場根本上唔到連登 所以跟本得三毛係度帶風向

laser變攻擊性武器 唔覺得好弱智咩

嗯所以抵拉抵打抵死囉
爆立法會 燒國旗 打狗 爆閘 邊樣無位入？

pish

勇武 真英雄!!!!!!!!!!!

講真，有無人射都證實唔到，分分鐘屈尻你先制造到混亂

多謝勇武, 勿中分化

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

回響大唔大
其實只係睇大家 睇大眾

如果你係認同 "都唔明laser有咩好玩"
就增加佢地動武嘅正當性

但係其實我都可以話 "玩Laser咋喎 咁都動粗 食撚咗屎啊!?"
就減低咗佢地動武嘅正當性

請記無721 85 831
死去嗰幾位
被斬 被爆眼嘅抗爭者
玩laser真係咁過份 ?

係 每年都虧蝕幾E

有冇咩可以幫下佢？

支持到底， 永遠團結

多謝勇武

提防六大害

多謝你地一直保護我地

感謝勇武

你點知唔係狗射

Push

其實就算真係有laser, 係咪嚴重度要用催淚彈驅散, 甚至提早結束集會遊行？
黑警根本想搵個理由去鎮壓

Block哂啲分化撚

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

唯一一樣想講嘅係有啲非勇武嘅手足喺set咗RB之後就留咗喺度唔走

嗰時大概係1650，已經收到消息遊行收皮嘅時候
嗰陣其實急須散人，散得就好散

做得唔完美，可以改善

up

4點現場時序吻合
仆街黑警先衝打人引起

最可笑係
佢地可以大大支電筒射落去人群 記者
佢地根本就無當過呢啲其實係武器

但係人地用laser就要拉要鎖要開槍

無勇武無今日，條例一早過左
多謝勇武

做咩姐！話左不分化，兄弟爬山，各自努力

勇武好大犠牲

屌狗都有位畀狗入架啦

咁係咪收聲呀？

坐係屋企 乜都唔做 狗咪冇位入囉

根本屌嘅一定5毛同埋唔係現場嘅冷氣軍師
每次現場出現視作勇武嘅行為後面和理非都拍爛手掌

如果係狗射呢？

多謝勇武啊
今日真係勇武救撚左

係班狗發癲先，所以勇武手足先行動保護和理非
要以正視聽

轉發

現場大會話不反對通知書去到4:45
人心惶惶，幾多人走唔切
本身已經多人到企爆埋紀念碑公園
班狗4點左右已經係地鐵亂拉人
配合埋地鐵封站，一堆狗黎緊
係班人set rb，封地鐵出口
盡量幫你地拖時間，比你地講到搞事/係鬼

拖去到5點先有狗到，班和理非走到7788
你地走，勇武無屌
人地留低拖時間，比你地屌到開花

無屌過

Support 勇武! Push

屌咩勇武
放火都唔割

永遠支持勇武手足 不分化不譴責
我愛你地呀

玩laser 唔過份, 係我指玩laser 而令到前線有人拉

勇武😭😭😭

唔割，但唔同意你觀點
laser 比人捉係因為佢認為你會射傷/盲佢隻眼
當你襲警，有理由拉你

但講粗口拉你就係濫捕

只會愛勇武

咁我覺得你應該focus係對家濫捕
而唔係玩laser令到有前線被人拉

有無list

由始至終都係班仆街黑警搞事！

我愛勇武！

不如唔好再用laser 啦
又傷唔到狗, 但就次次比佢地屈襲警, 每次咬幾個手足
為乜

但警犬呢個玩法下次都可以咁玩，
講掂數先，和理非行完就散，又話唔得，留係到又攪到勇武要保護和理非，最後又要送頭
和理非走定唔走好？

PS:和理非真係唔好再坐黨鐵散水啦，行遠坐其他交通公具啦，當黨鐵係個籠，放滿警犬，咁就唔會想坐嫁啦

推 多謝勇武

請記得胸部都可以襲警
對家都大大電筒射落人群記者

laser會傷/盲隻眼嘅講法
其實係人云亦云
人嚟距離遠 二嚟根本唔會長時間射落一點 (手振 或被照射者會移開)
三嚟威力唔去到class 4 都無咩整盲人嘅資格

不過既然你係接受"laser會傷/盲隻眼嘅講法"呢個講法
就係給予佢地動武嘅正當性
正如有啲人撐辱警罪 都係認同警察對講粗口有動武嘅正當性

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

#核爆都唔割
希望勇武唔會割我地就真

而家警犬發癲乜理由都唔使，唔使幫佢地諗合唔合法，佢地唔會跟

冇前線手足今日點會散得到人
手足多謝你地

濫捕暫時無人解決到
所以只想一啲無用行為降低被補機會

612 721 811 831cctv

一句講曬 多謝前線

推爆佢

多謝前線 我愛你地

無啊

有block錯無放過見到人屌勇武就block

唔係衝美領, 打同路人之外核彈都唔撚割

返工嘅唔該資助學生too !

咩呀, 燒站個D係臥底wor

77盧溝橋都係咁啫, 手法咪一樣

推！

勇武!!!

推呢個

不割!

不分化不割蓆
感謝勇武手足

支持前線

冇錯

勇武係唔應該被屌嘅手足

不過係中環站射呢

幾時變到射laser犯法?
成功比黑警洗腦

話咗核爆都唔割辛苦哂勇武巴絲

多謝手足

山無稜，天地合，乃敢與君絕

我認同要降低被補機會
但係我唔認為抗爭者應該退讓 避免用一啲行為去降低被補機會
我有提到有個人講"啊sir 你跌咗個良心"都被人撳低嘅例子
咁係咪呢啲說話都要唔好再講呢?
咁要退到點先對大家係最好呢?
我相信要求在場嘅充滿怒火嘅人咁做 都無咩可能
要求有laser嘅人唔好再玩 都無咩可能

只係希望大家走快啲 無心抵抗嘅人 唔好行咁前

多謝講一百萬次都唔夠
辛苦你地

每人捐一千被蘋果 支持肥佬黎

支持勇武

文宣呀！!
連登都有人屌，出面冇去個班實屌勇武

係，但最攞命係宜家我地要做埋黑警果份維持秩序呢
遊行期間維持秩序的確係首要，要忍一忍
但我都傾向信係黑警有心搞事唔俾你咁大聲勢上美領

大陸狗mode: 要是沒有勇武 你們都死了

仲係咁屌 勁撚了分化post 見一個block 一個

拉胸襲同樣係濫捕
告得入係個官鳩判問題

唔係我接受會射傷/盲 黑警
係d 狗會用哩個理由去拉人搞清楚先

分化撚我屌你老母

前排被人拉係因為濫捕
唔希望你怪責玩laser嘅人

如果有人對班警講粗口 又上前拉人
你會唔會又怪責講粗口嘅人 ?

不分化 不割𥱊
今日擺明係黑警玩野
你咁樣我係唔會驚架

多謝勇武💜💜

yes. exactly.
不過我係冷氣軍師無資格講. 次次見到前線被人拉就好心痛

今日係站入面
臨走帶住個喊住嘅外國人同婆婆一沿電梯上
見到勇武坐係電梯
用man爆聲音
左一句:小心睇住行
右一句:慢慢唔洗驚行上黎,我地會幫你睇住後面
仲伸出雙手接我地
型撚到呢!!!我完全心心眼
多謝你地今日頂住各出口啲閘!!救左我地下面一班和理非
今日係站入面
臨走帶住個喊住嘅外國人同婆婆一沿電梯上
見到勇武坐係電梯
用man爆聲音
左一句:小心睇住行
右一句:慢慢唔洗驚行上黎,我地會幫你睇住後面
仲伸出雙手接我地
型撚到呢!!!我完全心心眼
多謝你地今日頂住各出口啲閘!!
[size=4][orange]核爆都唔割！

不分化
堅持到今日

唔好合理化laser係武器 狗講咩你就信咩

TUI

係你撩到佢 當你明知佢哋呢家失曬控

永遠感激勇武

push!!! TWITTER 手足!!
我愛勇武

終於有官方認證

今日美領門口附近個幾隻狗都無啦啦屈人射laser

英文版

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

多謝前線手足! 不分和勇

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

你有冇位俾狗入佢要吠就會吠嫁啦
你咁樣認為即係你已經俾狗洗左腦 laser有乜q問題 攻擊性武器呀
d狗而加點吹都得嫁啦

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

2014左膠:唔好掟水樽呀～

又laser

好man啊
次次岀到黎見到啲勇武都好心動
勇武寶寶加油 和勇永遠一齊！

［一手］今日中環站唔係手足玩laser先

無怪過

呢個係"唔好畀佢地借口清場"論嘅一個變種
之前有人講"啊sir 你跌咗良心" 都被人拉嘅例子
係咪因為咁 所以抗爭者唔應該再講說話撩到佢

如果抗爭者 企係馬路上 都被人拉
又係咪唔好再企咁出 避免再撩到佢?

要退讓到咩程度 先至係對大家係最好?
本來以前 示威係無laser
但係點解呢家會升級
希望你記得原因 係咩令到大家咁
721 85 831 .......等等 仲有幾位義士嘅性命

呢家又要人走返回頭路 其實應該唔好咁激 唔好畀佢地口實 ?

laser係襲警
雞尾酒又係襲警
諗下都知唔抵照

正視聽

其實我想

不割席 不分化

射穿左黑警同武狗嘅玻璃心
封左站即係幫班狗玩困獸鬥
垃圾狗鐵
封完d人點走

呷醋

講左核爆都唔割啊

我愛勇武手足
多謝你哋保護我哋和理非

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

搭單問下：
我想問係7仔用現金買蘋果日報係咪真係唔洗排隊買？

事因我曾經係8月18日一間7仔到問蘋果日報，排緊隊，到我時姐姐同我講：下次用現金買蘋果日本可以直接比我，唔洗排隊

想問係不嬲都係咁定點？

agger

感謝勇武手足

我再放多張screen cap.....
係中環最後防線

勇武殿後放rb阻狗車（橋底落緊）
消防佢地放行
前面係散緊嘅和理非

好訓醒啦

多謝飛虎帶領勇武
如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

我愛死各位勇武

我無野講